覺唔覺得連登仔成日屈女人唔帶眼識人

成班都戇鳩 條仔一開始肯撚定扮乖仔㗎啦
而家女人一出事就blame the victim 話女人唔帶眼識人
明明係條仔仆街咋

屌 邊條食屎狗又偷偷畀負皮本小姐

你又唔係唔知呢個香港個個都戴住假面做人，你出街都化妝啦，唔好以為睇下人地fb就當自己對人好了解

連登仔：女人都係雞

班毒撚

班毒撚畀完負皮又唔敢出聲

臭你又含

真乖仔果d你撚有機會識到咩
只比人標籤做毒撚
申利真乖仔
晚晚屋企食飯 假日陪屋企人/幫屋企生意手
A0巴

A09 +1

雖然你假膠
不過我認真答
唔仆街女人點會落答啊
咁唔blame女人blame邊個呀

女人唔帶眼識人 = 女人抵死 鍾意俾人氹 識氹人唔叫毒撚啦
男人唔帶眼識人 = 我好同情你嘅遭遇 所有女人都係雞

本小姐係假膠?